[I/A] CMM Champions Manager (7)

應該冇人咁無聊試

繼續討論施利神招時機把握

其實係佢身上有少少唔知點，又冇接波技
真係博人地射出界先出到
加埋依家長傳戰術興起 斬上去多數比人截
冇理由為左個龍門打短傳

經典巴 係咪知道體力上限係幾多

冇記錯好似720

列高招1技到底點開
真係未見過佢出

傳中 / 開角球會出 但出現率整低

玩咁耐未見過呢招技

用左成個禮拜 都冇見過會出
一次都冇

玩左40日 都未見過對面龍出絕對領空 少人用定招技bug左

咩技黎

我覺得似有bug

乘上文 不是太廢

指揮家令屁馬fk成功率得50

50照入

生涯回信d人係咪升完就可以賣？
唔洗等交左任先賣？

大佬
你課長級3突升爆技邊夠你玩

有冇手足知斜陣點set戰術

我屌你老豆 呢隻game真係冇活動架喎

可以點執 未到6lv轉會又刷唔到卡斯

Haha

送左之前公會既會長落900幾 自己上左300幾

出新pool 未

拉狗

你而家用落有咩問題先

係咪應該要重練

要交左先

咪係

仲要日日西pool

課金活動

隻bale好似永遠出唔到盤球突破咁 永遠得鳩推落底線 好易傳失同甩波 中間牙朗走位好有問題 成日太後唔夠前 比唔到fox佢

而家點set

祖記

代理又fatfat啦🤮🤮🤮

好想抽

保方好勁

有十抽加20下單抽
28運
好想搏保方

有SS NAVAS仲抽唔抽好

戴巴拿幾勁咁

仆街= =真係中左保方

得保方岩用

我隻 NAVAS 突爆萬6戰 想要戴巴拿同希古恩,你出多隻神龍比我

A保方

SS呀

屌你要2隻龍做咩

負皮

交換 我買左隻泰利有皇帝,依家又出多個皇帝

唉又中垃圾 都唔知點排陣好

呢隻不得了

有A保方
轉會市場會唔會出保方？

屌
兩連
3隻s，其他全部b以下，乜尻驚黎

Me too
S仲要無用

我都係玩返A人打r聯算

當你放題耐左 轟一個星期訓練比佢已經爆技
突3就係開S級轉會之前升既

上黎睇下警世圖 壓下心魔

留名

SS保方勁定迪基亞勁？
如果差唔多就用番迪基亞算，話哂3轉左

呢隻game 唔課真係難玩 兩個ac 都60運了 雖然先玩左一個禮拜

想問下社格拉斯哥斯達有無用

54幸運值 中SS保方

無眼睇....

香港版只係俾d唔想睇日文的土豪而出。

要活動就玩番日版好了

試下長傳1格,快速反擊最盡,左路進攻1格前插
隻大聖應該幾好J

陸版有冇出過6星換6星，5星換5星

Dllm 廿連比依隻我 我要保方呀

新手想問 天梯商店有咩值得買?

買你自己需要0既裝/維他命丸

本來都想抽，見到呢隻垃圾我就知我一定中佢

升s艾達臣 定A 保方 定 A 施治 好？ 兩個A 都齊化學

請教下
售 SS當龍喇媽 好廢
我又冇錢突佢，冇化學連攜
谷盡都係5000戰左右

剛剛轉會出咗隻 S科士打
好唔好落返 S龍搏突爆佢就算？？

係咪唔會有活動

朝早訓醒一禁去活動果格
以為自己眼花

笑4

三十連中呢隻

對比起正能量嗰2隻已經好好

永動機先岩

好想要戴巴拿同希古恩 唔想要保方

仲未有龍 想要保方

今水應該

保方》〉》戴巴拿=希古恩>>馬治斯>>>古亞達>>>>哥斯達

巴拿攻中很勁

無錢課啦

岩岩換左隻馬治斯奧

點解會傾向防守一格
btw係咪成日變左thiago射

其實咁既人腳點解要用斜陣

古惑大盜同哥斯達都係屎 不用分得那麼細

傳球低到on9仲點落底傳中

慘得過我中馬治斯奧同古惑大盜

諗緊係咪要課788 我只係想要保方渣 點解要比哥斯達我

馬治斯奧防中幾好啊

回信換左馬治斯奧

有冇巴打分享下點用馬治斯奧？433 雙翼打mc 中間成日甩波，斜陣右中場又幫唔到波。

直接433

課左千7再課788

我都中馬少 已經好恩惠啦
一陣中哥斯達加古惑大盜就...

可能要轉陣打防中 因為佢無傳球技 打mc無咩用

一諗到幸運值平均60先出SS就唔想課

我琴日就做左依d on9野，巴打我勤你都係唔好。個pool 唔係特別值

等緊mu pool

如果課完都係唔中
巴打會有咩感覺

唔好788，去網站過數啦，平d

上次ddg pool
掉左千幾蚊落去俾隻迪布尼我
爭d想掉電話

只有防中

盤球太低 所以對面搶斷高就會甩波

唉 真愛 我諗住中左保方 就唔再課金 ，不過一諗起要60花同個兩條契弟就應該好大機會唔撚中

讀心驚
上次我想要普巴 或者 基沙文
最後出舒拉達連 同 銀河唯一俾我

古亞達度

I know that feel bro

用緊3轉古亞達度

68 幸運

哥斯達

如果佢出後防 基亞連尼個d就應該會課 佢呢家個幾隻 我得一隻想要

56

屌，我都中咗隻

屌你地
一路睇留言一路諗到自己琴晚抽到個隻哥斯達
我中親啲ss都係個pool最廢個隻
公平咩

終於升到7lv league

我中左撚屌哥斯達呀

三轉舒米高都要屈服係我E巴淫威之下
成場中出左佢四次

用馬治定s普巴？

題外話有無公會收人？

屌你 自己無抽 一見人中哥斯達就鞭屍

睇人仆街最開心
岩岩免費抽中左隻人解化學

邊隻

軒尼斯
玩緊費沙科士打
化學連携全部有得買

練習控球同射門果到 係咪做夠30下同10球就可以射出界 /唔禁掣等fail 會唔會入得多/的得多下波有bonus?

係

好撚ON9
明明日版有制skip

ss托里斯同ss拉美拿有冇用
想賣左佢地
養唔起ss

新手抽到， 覺得插水又幾過癮

唔係呢隻

係杜格拉斯哥斯達

4萬8 戰力, 有無公會可以收我呀?

神運
本身49幸留抽鏝ss用 每日免費驚驚地會中ss
點知中左隻開迪布尼連攜嘅夏神

利申 本身ss得迪布尼 耶穌 巴禾

踢祖記果個
完全唔知有咩用

齊左半隊A 米先發覺A米無S龍

點評價古亞達度
我係需要落底既

每日免費單抽卷都會中到S/SS嘅球員架咩？抽左半個月都係B或者A

你要用維生素加爆佢個傳波數值 先叫可以上到下場
但最正一定係突破加傳中 成條路玩晒

夠花就中嫁啦

但有ss 當拿

練爆s 禾仔諗唔諗得過

S 沙拿 如何 抽到但D 化學 0利記

梗係諗得過
突破係加全屬性 之後再傳中又加 即係傳球加左兩次

組羅馬

但冇連攜

有無人卡左等4秒自動Login 後皇馬幾丁友棟係度個界面？

即係按 Kick off 開Game 個位

新手一問祖仔值唔值得抽？

勁ga 好勁
廢ga 好廢

笑左

廢得過早兩日抽豬蛇咩

睇下上面d 巴打點屌

係 仲廢過銀河唯一

中左古亞

好過哥斯達

講起佢，我應該升佢定用番隻a伊巴算

勁就一定勁過A 卡既
但你要睇技配唔配合到

課月卡only
咁既陣抽中古亞達度。。。
點好

想問下策略前插係咩意思 thx

如果日版既話會有咩活動想問

之前1日1POOL,日日CHUR爆D玩家,依家靜到ON9,等死啦隻GAME

賭波都冇左好多日

係咪要等聯賽開返先多D

佢要出實可以出 係唔想比你班人免費賺咁多鑽石

點解列治史迪拿個連携係馬高斯阿朗素
兩個有同過隊咩好似無D關係咁

點玩呀

阿根廷 又時出番皇馬

CMM Champions Manager Mobasaka
4 分鐘 ·
【只差一步登上巔峰 - 阿根廷！】
仲記得美斯係最後一輪預選賽，用一己之力帶領阿根廷晉級2018世界盃！
雙平台下載連結：
「世界盃」足球員嘅夢想殿堂，就連當今兩大球星美斯同C朗都未能染指嘅錦標！今次對佢兩個黎講好話唔好聽可能係最後機會，邊個拎到邊個就可以有一個完美嘅足球生涯，一齊講下你地覺得邊個機會大啲？

卡池期限：3/28 00:00 AM - 3/29 23:59 PM
卡池內容：
SS「美斯」冷靜沈著❌盤球突破
SS「伊卡迪」衝力射球❌魂之轟炸
SS「馬斯查蘭奴」正能量❌小動作

究竟美斯加邊招先可以成為CMM球王呢？快啲留言話俾我執波仔知啦🤨

⭐以上只列出部份球員，一切以遊戲內顯示為準

佢跌少少石俾玩家都好似殺佢父母咁

其實咁撚多人未出 點解係都要不停重覆

港台版多數係咁

今次最快

S C朗冇化學冇俾人連
如果唔要係咪賣得

利申 有SS了

A級龍門有無話邊個最好？
宜家用緊 K.卡斯拿同佢招神之手
手上有 A施治 A迪基亞 A連拿

新手一個a龍門都未有係咪用碎片都要買連拿
之前冇買到保方

有野送

連拿刷轉會咪有得出

唔洗咁急
打上3級聯賽就有A門將
碎片好有用唔好曬

Thanks bro

多謝巴打 啱啱好3抽中A 古度 可以做任換路跟尼

出晒2隻巴洛迪利,就係唔出ss既,dllm

我都中左隻A保方
開到蒙隊個chem

我3B

老老實實我覺得佢送石算係咁
唔課都玩到上去佢整隻驚出黎做乜
係有活動呢下on9

唔係玩唔到既
課左玩得盡興D姐
但活動真係On 99

舒拉達連有D用喇
岩岩最後一分鐘 單擋左隻沙拿
保住勝局

新手玩左一個禮拜 覺得隻game 係幾啱kill time 但係活動又唔會太chur要狂刷 不過就真係體力長期唔夠

覺得岩玩
一個新手包加一個月卡 巳經夠一日買兩次體
月卡仲日日有石同卷
輕鬆刷素材

我棄日服都係因為港服kill time正

雙修

下下都睇3:0真係唔係路

有冇巴打知點解share 左都當我冇share 既

更新左未

咁呢

無可否認港版打料係方便啲

幸運值要幾多先高機中ss
依家40

50幾開始就大機會 60幾必中

月卡一日120石一個月3600石所以係拎到VIP5? 我有無理解錯?

諗太多 買月卡=課300石

55 幸中左 SS 卡雲尼
玩開刀狐，得物無所用，我要韋拿啊

7級有得買

傻左咩
緊係睇消費金額架喇

琴日三張單抽
2s1b
又可以賣人換錢

係咪唔應該踢單箭頭?

玩射門訓練成日射唔到十球

打等級二翻倍仲多錢過打等級六

想問公會派紅包果個係咩玩法？幾耐可以拎一次？

簽到
等會長副會長派 每日夜晚十點系統自動派

好易喎，禁實拉線睇啱先放
仲有miss咗2次咪kill app嚟過囉

出左?

卡住了 先入到去

可以自己揀幾好wor

望左

安祖施華係咪算勁？
d勁配合幾好咁

當佢 S伊巴 咁用

好似抵過40抽喎

8000有得揀 都幾抵

好過盲抽同命運對抗

以代理個程度
唔知要等幾多個月先出呢

依隻係咪都幾好用?

VIP 10 可以不限時
其他全部限時

想問刷新轉會有冇quota限制 想最後一日都冇先爆石刷

睇VIP 等級

點禁入去

課月卡only
咁既陣抽到古亞達度係咪可以賣左佢

玩S人算啦

領域係防中定中堅好？

中堅會出得多D 感覺

其實同陣無關係 抽到古亞達度除左祖隊開化學
都係可以賣左佢

Btw 記住要用錢先賣

推

如果妳中間有魂之轟炸同其他人有fk 都幾好
演員好勁下

想問下月卡過90日之後係咪直接比3600鑽比你？

邊到睇到係咁玩法

點解你可以Get 到咁既意思既

thx 巴打

點先開到個神秘經理人

新手抽大POOL 中呢隻唔多熟隻GAME 各位點睇

最撚勁前鋒之一

我覺得係最撚勁

仲有邊隻係勁

哈里簡尼
C7
利雲
大衛偉拿

E巴呢

想問下係鋪買鑽係唔係最抵?鋪係係邊, thanks

哥斯達都係?

祖pool兩大垃圾 賣啦

係啊

同問 係要幾多vip 定個個時間唔同

V10 長開
其他限時

限時 我見到未見過

都未開放呢個功能
load 得慢先見到

vip0 表示見到佢閃過only btw想問下 如果淨係買月卡係咪都冇vip2

第二個月就開到
月卡=儲值300鑽
vip2要儲值360鑽

原來會一直疊加,有無話過左一排會重置?

你可以買足2個月 月卡咪直接VIP 2 同攞60日石

月卡可以一次過買多過一個月?最多買幾多

指揮家係咪完全冇用

新手 都係用一陣再算

嘩 即刻課到v10先

新手玩左幾日， 課左兩三舊， 岩岩抽到戴巴拿， 依家成隊四不像
其實A 級開連攜化學係咪會勁過S 級？
依家見邊個高級放邊個上場， 但淨係d S 級化學已經好難開

S都可以開化學連攜架
課既梗係玩S隊
SS就話超難姐
重課另計

你應該個陣allin祖記嘛 佢信個d 你有金又可以做任換 連攜唔難 化學可能就多要求d

好似最多3個月

果然係我用晒錢既時候
佢就會出隻施格臣俾我

保方係咪只會抽先出？

想賣保方換錢換SS

Ss保方最強龍門都賣 ？

油王既世界 我唔明白

我隻SS NAVAS升爆左,唔通唔要佢用保方咩

梗係升保方啦

想問邊度睇vip10可以開換野？
公告唔見有

我係4突埋隻NAVAS,如果4突保方,要用多8億幾

其實落底傳中配傳球定盤球大師最好？
盤球低未落底就俾人搶咗
傳球低又好似傳唔靚

遲早要轉保方 見大陸話係最強龍門

慢慢儲囉
賣左最勁個個=當年熱狗賣bale換7個咁

賣咗你隻navas 即刻套現8億幾

比喻得太好

想問維生素有咩用？

btw, 又卡關

重配部分數值

呢隻有冇用 新手挽左兩日

潛力加成且重新分配部分數值

想問有冇巴打識整曼城配色波衫 我配極都唔得 定之前出過曼城波衫課金

巴打公會幾勁

防守無買buff

57LV右下角個個係我打

屌，中班尼加

你就係鼎鼎大名嘅simonnnnn?

個pool邊隻叫有用

挽你老母

轉會過黎啦清

廿抽中左SS阿古路
但依家用緊SS牙朗
依兩隻係咪都要放正前鋒先勁
定可以打翼鋒

收唔收人？ 六萬戰

中咗 SS阿古路
求食評
好唔好用，利申而家用緊中低進度華舒福，5300戰，換唔換得過？？

個人認為玩volley 華舒福勁D
打最前用冷靜感覺唔太勁

要轉晒放直線

中左ss kane
有冇邊隻中場有哂妙傳同長空架

有無人訓練一次，扣左2次次數 ?

SS 摩迪，SS 華拉堤

圖鑑咪有

弓喜曬
Kane勁野
陸服多貼

我有隻洛里斯
需要一隻Harry Kane

我有一隻艾曆臣

佢地仲要互連

阿迷用熱狗

佢出俾我
有計架
所以輸波我一定Hi 勁條洛里斯

賣左佢

唔得
咁咪無得笑鳩佢

堅持不用熱狗

睇住隻洛里斯俾人中出其實好爽

你有冇一隻阿入到正選

一隻阿S SS 都未中....
得隻前阿銀河唯一 岩岩突晒六次
諗住拍E巴 雙塔頂死對面

G佬射門極低
果然真阿

等緊阿pool抽臭燒 卡叔 比比鳥

其實豬腦唔算低
我有隻沙拿 逢人過人 自動化出波
係睇E巴 定 豬腦 頂波

都可以上場既

傳球

二傳俾E巴射波咪得
唔係俾唔到位佢出

但係我0課都係玩開s
中左隻kane番黎都唔知用唔用好

本身個陣冇人有長空 不過用開妙傳再fox in the box

痴線 真係幾日都冇活動

gk都係用緊 a級lloris 貪佢有皇帝

即課月卡喇
圍住佢黎組隊巳經夠玩

習慣就好

本身呢個位諗住留俾Kane
實有人又笑我用熱狗

有活動又係課金活動

唔係互連 我都唔想

日日充值個個最鳩

新手想問十連抽應該抽邊樣，普通應唔應該抽？

我靠呢個活動先夠合約換馬達

我用緊呢兩個s中場，進攻方面算係要乜有乜

Kane加洛里斯

很想要吧

有冇巴打可以分享下容易組同突爆既隊 見到落河同薩巴好勁 想睇下可以點組

應該用咩陣同set咩戰術好

識貨喎
祖記 哥斯達正野黎

已經想賣

勁野都賣

佢勁在換到1億幾

不要再說了

想問，唔係重課係咪唔好練ss卡，練s卡就夠除左個龍？？

我覺得一隻半隻 無乜所謂 最好係前鋒或者龍

但資源有限建議輕/零課都玩住S先

轉會狂出SS 保方

屌你老母那有錢

好羨慕

無錢先會出
有錢全部都係b

留返D S人A人 等轉會刷到有想要果隻SS先賣黎套現

想問抽呢個會唔會出ss卡？？

呢個真, 讀心到仆街

會

中撚晒兩隻

隻驚有無出過妓pool
等左好耐

岩岩出個陣有出過

出過一次歐霸

咁有排等

今次個pool好似唔值得抽?

長期卡主線應該點做？
利申：零課玩家

玩左一星期 仲得2萬戰

係咪miss左好多田弓

賣SS 升S

今次有美斯 阿古路 算唔算靚pool?

召喚巴打 Luka_Modric❤️ 有要事相討

其實以實用性黎講係好過祖記POOL

泰亞高

我都係升A人打黃金歐聯先

有歐聯打咩

但係見到除左佢兩個 其他都唔勁 又難搵化學
利申：新手玩左幾日 有2000寶石 唔知點搞好

新手唔課既話堆SS抽到其實都係變轉會費/倉管
抽POOL既野你選返你自己心水愛隊啦

其實點解既 SS抽到唔係一定用既咩？ 真係唔太識
抽pool想要阿記....不過會唔會跟現實咁 冇勁技

冠軍聯賽

1隻SS 2億幾 你要賣成7-8隻S人先湊到錢轉一次 SS可以轉4次 即係除左你抽到第一隻個成本之外仲要預多8億黎升爆一隻SS
但1隻S你升盡都係要1+3 X4000萬 都係億幾既事 8億夠你搞好大半隊S人

仲要開化學

想齊晒 係佢出既一兩日內要重課喎

明白晒 唔該晒巴打詳細分析
咁我都係忍下手唔抽住

但SS > S 三轉

數值上可能係 但技能上限 開化學連攜難度都一樣有所提昇 玩唔玩SS呢D真係睇個人

咁新手係唔係應該練左a人先慢慢轉s人？

yes 除非你課長

邊打邊抽晒限時先
有咩用咩

課料

玩左7日先兩萬戰

請問各位巴打其實黑金包開ss卡機率係咪好低 無課係咪應該練黃金博多幾包黃金包開s好過

抽到54幸都唔出比我

?

以前3 4十就有

一路都想要隻基祖維克
唯一既西布朗s人
但技又唔勁化學又唔吸引

巴打係西布朗 fans?

我係副會長呀 公會頻留個tg username 我加你入tg group 大量巴打等緊你加入

係啊
但隻game冇西布朗人咁制

回塘廢鋒

反骨仔抵撚死

好想知咩原因令人捧西布朗

諗住買埋個v9包 隻c朗都升得咁上下 d維生素改餵比尼馬 定繼續餵比c朗算？

愈黎愈難出ss
好想要美欺砌埋msn出黎
呢家次次都要抽到60花up先出到ss

分唔到搶斷同攔截，有無巴打講解下
同埋你地覺得左右閘同中堅分別要有咩技

截波係人地未完全拎到個波個陣你就搶到個波
例子 人地交失波,守方高波搶點

搶斷即係鏟波

前者 應對盤球
後者 應對傳球

Rich

一定降低左機率

屌你老母我d 人就一定係自己半場失波俾人反擊
對面就一定個個傳球大師勁快上到前半場

留石抽曼聯pool先

等到何年何月

睇開啲啦
講射門對面60%仲準過我90%

之前儲咗4千抽晒普巴，依加又儲到2千

好事嚟
慳翻唔洗課，
家吓焗你課萬幾石抽一隻ss

有無公會 group仲有位收人 小課玩家 玩左幾日

佢一出靚pool 咪又係大把人仆去抽

靚pool先囉，
依家叫人點課

最後幾日先黎齊活動要既金卡 轉會都開唔中 點轉生

我無用開TG

有冇可能衝得晒新手嘉年華

公會挑戰賽真係on99 同陣同戰術 一時贏三四粒 一時輸三四粒

重課

Hi水貨，公會好似有幾個貢獻唔夠，係咪要踢

諗緊等唔等活動先開帳衝7日
但唔知等到幾時

高戰留低打會戰都有用,反正踢完都無人入
btw有個波追個油王fd

其實都係睇運 我啱啱9包都開到ss卡 雖然開左廢人

起碼都有1.45億

賺左億幾當執到

新手想問咩係黑金包

好缺好缺錢 咁我試多兩個禮拜黑金 唔該巴打

球員合約80張,ss當拿隆馬買唔買得過？

其實皇馬d球員係呢隻game勁唔勁
我見你地講好似得c朗勁咁
如果唔勁咁咩球員先最勁？

打到之後回信任有得換

唔好呀，唔抵換

Ss廢托賣唔賣好

大家可以禁球員介面,左上角睇到佢開到咩化學或者做到D咩回信
自己再決定賣唔賣啦

皇馬d人好睇唔好用
卻奧斯妙傳控制節奏好似好正 但打唔到攻中
馬西路on99冇守技
賓斯馬有招技加傳球又on9
摩笛又長空又妙傳
打中場中又難出妙傳 打攻中又廢左長空
S伊斯高d技仲靚過SS

係拿華斯 拉莫斯好d
C朗勁係因為地波有fox 高波有魂轟
打兩瓣波

以上個人意見

咁迪斯高 同C朗 一樣都有呢兩招
有冇話邊隻好D

好感動，第一次入去打白金俾我偷雞入到決賽
雖然輸硬

0低課我覺得可以賣

又一個戰術大師

有冇興趣裝黎傾下公會野
我都係除左公會無其他用途

究竟bale點用 set佢落底又唔識開盤球 落到底出傳中成日比人防空

最緊要d箱中ss 分組出局又有咩所謂 20幾個都係唔中

收起啲pool

首先你要抽中ss卡

好鐘意巴神
見到隻s忍唔住手買左

咩技組

窩利 十二碼 猛虎
得招猛虎唔係好岩用
但有愛又差隻s前鋒就心郁買左
利申：無課諗住有s就換晒佢之後先諗點砌

角球攻勢猛虎就勁啦
射到入為止

本身有隻a奧燒有角球技
但仲未搵到隻s代替佢

不過有兩隻都有插水
所以招十二碼都岩用

買泰亞高果個禮包

你個魔鬼

萬能合約係咪好珍貴 諗緊好無去商城用四張換A級梅迪薩卡 可以開埋奧燒化學連𢹂 遲d砌阿仙奴隊
利申：零課玩家 淨係玩A/S人

零課更加唔應該換A人 1000%後悔

點解咁講 啲萬能合約有咩用

換s/ss人lo

玩左半個月先得6張

你都識講咁珍貴 梅毒2級轉會就有 一定唔會換lo

梅毒升完無耐好快就唔會用
不過梅毒D化學易開就真既
刷多幾轉轉會就有
我玩左2個禮拜多D已經2轉埋 依家嫌佢唔夠勁唔用
利申:剩係課左月卡

0課SS人唔駛換
換黎都廢
揀D岩用既S人黎換就得

假阿

你先係

屌你老母
有活動未呀
出個靚pool都好呀

而家個公會好廢
上到二級就係咁輸

有冇公會收留我

利申：7萬尾戰力

你地係咪都賣撚左隻廢托

掙扎緊賣唔賣

賣左之後 有日中左基沙文就好笑

但基沙文不在我計畫既11人大軍中
我考慮既係遲D 神秘經理人 會唔會 兩SS換 一SS 個D之類既野 所以唔敢賣SS人住

阿記個班幾易開化學

奧燒同卡素 撞左Corner 技

輕課 既我 佢俾咩我 我用咩
始終有陣對面個封頭鎚
我要換人出場

講緊對面個龍

想問新手十連抽係咪應該抽返限時果格？？

我覺得最少儲兩set 前鋒, 睇住對面個陣黎打

利雲C朗兩隻搞掂

我都覺

我反而覺得後防先要預2套 防fox防高空防影帝
你中前場好難轉 多數就fox既就中場2－3個都玩妙傳 玩高空就已經係長空 反而中前場我覺得係轉陣同戰術為主 你好難即時話轉就轉到成條中前場

咁你不如講埋要兩個龍

屌你有錢直頭兩三隊放係度換添啦

成場望住有攻門
但唔過40% 真係灰機

下 後防都係預換雙中堅既姐 左右閂 右閂無其他皇帝既話都mark死左係薩巴列達咁滯 左閂都無咩更好選擇 睇你中堅位要防空定領域 封截基本上都膽技

咁都假？

保方封地波
迪基亞專守高波
梗係要兩個龍喇

我有哂 但利雲無練 見到佢D化學就唔想練

呢D係油王討論既話題
輕課表示一隊都未養得好

合約用黎開d抽卡先有既人抵d
轉會出到就等下

我討論緊s陣 唔係去到ss ss既話你有能耐4轉哂一隊夠你係前50玩哂啦

正解, S陣識換下人針住對面打, 其實好好多

S 唔洗兩個前喇
一隻安祖施華夠做
都無S龍可以封晒兩招

咁理想？ 你單前我放雙專人夠封死哂

推爆隻施華射門咪得
我見過有人推爆盧卡古S 上2800 射門
技都唔洗開巳經搞掂
雙專都唔係下下開到架喎

但當你打到咁上對家個個神龍2800射門 真係普通野 我C7 射門都2800 但都成日射唔入

同埋單前好易比人2人出技夾死

我c7 3800射都成日封左技入唔到 不過呢d無乜討論空間 到你識爆藥推維生素 對面都會識

雙封加雙專人 封單前應該都無乜走雞

所以我都開始練利雲 準備打雙前

幾時先肯送十連抽卷

D歐元係唔夠到d體唔知拎黎打咩好

做回信 升好回信d人 都做哂就試下升完隻人再賣 我印象中會貴些少 不過唔多 純消體用

好小活動 日日等lunch 夜晚送體升人

全曼

全部做晒
道具碎片都打定左幾set

假鏝 咁大隻落河

佢全曼 唔係全鏝

換隻拿撲迪就fit晒

你見隻洛河2轉都未有就放過佢啦😂

個陣可以點執 依家四不像咁 我依家諗住搵到隻有ck技嘅s就用hehe換走奧燒 之後加埋落河開連攜

之後再用j馬打中堅 卡域克都應該換

60幸啦屌 仲未中白金

望住呢家個pool, 夠幸運反而唔敢抽

呢個情形，抽免費普通pool都好驚心動魄

唔知今晚出咩POOL
好想抽卡

幾時出轟pool

我就玩2隻龍 NAVAS加保方

同我出曼 !!!!!

巴禾

出都唔知課唔課好 官方完全無心搞

人地要有主題出架

炒干地/雲爺爺就出

阿同轟

認真一問 維生素應該比尼馬定美斯好？

美斯 for sure

西環FC講過
美斯是最強的 all in

美欺勁係邊 ?

Fc西環？但睇番佢隻美斯 無餵過維生素

唔需要餵 C朗先係主菜

咁我繼續餵哂比c朗

新手想問首抽奧燒點睇

首抽必出奧燒

姐係呢個唔係首抽定係點?

新手教學,首抽係第1隻S

9個黑金箱中

讀心球探

次次都出達米安比我
我要落河/泰亞高呀

屌你走啦我唔想搞大佢

所以我一早轉番去打一級既
起碼日日拎14箱先

官方fb話四月活動

打白金競技場 好難得入到決賽
屌佢老尾對家高我成一半戰力

新手一問
點拎一轉球員

突4開轉生
食同一隻人

成日登入唔到

個盃要keep住打先唔會跌排名
而家keep住前十,唔想跌
但又想打下S

有啲期待
但又唔咁期望太多 怕失望

刷左幾日都冇禾子

有冇人可以教下訓練後防要點先回追到 次次係咁禁都fail

公會硬膠膠招收新血 要求戰力70000以上

活躍榜23 實力榜20 有性趣留言

轉會買左隻A美斯
入攝射好用好用

3 2 1 數到1之後即禁，食指 中指 均速禁
如果一開始離太遠就放棄等重頭嚟過
我覺得射門訓練最難

利申：

上左3級俾人屌打

無計啦 同組咁既對手 升得太急進 應該要打返兩級

打2級有著數d 咩
3級d 箱好似易出碎片好多

射門訓練都唔難,係K角位個D你可以拉去遠柱龍門上角射

我成日中人牆

你可以禁實唔放,睇清楚先放
用電腦易射好多

我再練下

會唔會有啲人係特別慢
我隻卡華查唔知點解特別難儲滿條bar
而家用中場嚟練

Ss隆馬第幾章？

閘位全部都難啲
中堅會易啲
所以閘位玩唔到追人唔緊要
玩的波

用到的波練緊係用的波

本身諗住每日練16次 之後今日就係練追人fail左兩次 搞到冇得48 以後都係的波解任算

ss馬達有無用 放翼定cam好

SS迪基亞維生素主升邊個屬性好?

屌 又無pool

FW 變 DMF

都好呀，
佢話4月有活動，
咁疊埋心水儲定石等到4月先用石
好過活動前夕開個懶靚伏pool tum你落嗒
用曬d石焗你課金

國服送艾斯杜利

屌佢hea撚到

暴風雨前夕

俾人屌前夕

最鍾意DF訓練
快快趣就搞掂1次升2lv

pool都冇埋，完全收割game

化學同連攜 例如如果佢係要C朗A卡 但係我淨係得C朗S卡 會唔會都有加成?

冇 要exactly同一張

追人禁得到緊係追
6秒就玩完

的波可以鳩禁

求教，玩左一個星期左右，啲人同陣式應該點執好？

幾多戰力先去到第十五章

一星期就3萬

有高基連又可以解回信

畢爾包前鋒？阿杜里斯？
定巴黎個柏斯托尼？

過左身個意大利中堅

卡斯拿斯好唔好用？
唔知升定係等保方迪基亞好

想問係咪唔用曬技能卷無得用石升技
同埋升1技要幾錢

係 用哂技卷先 升1lv 50石 同埋v3開始先可以用石升技

哇 好貴

轉會今日先出隻迪基拉俾我解回信
搞到依家差一隻普巴可以換ss
鑽石轉哂咁多次又唔出普巴，活動今晚完
真係讀心遊戲

A卡隊狂輸
雙箭頭伊巴搭哈利簡尼定c朗好（有無必要兩個窩利抽射）？
中場要唔要兩個長傳？還是基迪拉換另一個防中

買左包了？

普巴轉會唔出架

我本身有一隻

打左路長傳幾好j wo你依個陣

技能升級活動d獎勵過左時間係咪肯定會寄番郵件比你？

後衛係噉俾人搶走嗰波

有冇試過較快速反擊

同我一樣，我等左一星期

巴打係咪試過肯定會補番？

上星期試左

唔該哂 咁試下先 好撚驚

我上次都係拎淨48個次試下

我做哂120 好撚驚

我都差兩隻 死都唔出

極度懷疑掃蕩係會廢三成武功

懶懶地諗住掃蕩過
愈輸愈掃 和晒輸晒
掃左10場天梯
6場世界賽
0win

已經睇撚住d戰力黎打
揀d A龍A前鋒黎打

防空塔係咪最好放中堅位？
放兩閘係咪無咩用？

唔會冇用既 玩長傳果d有時會斬波比2翼 但小動作 收山腳呢2招做膽

HKG+休閒公會收人 活躍 做齊任務 每日簽到120體 有3個位 申左留個名

25K戰力入唔入得
如果退公會洗唔洗等一日先入到你個會

肯做齊野就入得 唔洗等 退完就申

我未夠35LV 入唔到
泥門蝙蝠隊(遲D改名)

你幾lv 轉左25 申唔申到

done
THX

申咗

收哂 仲有1個位

副會長

屯門塞爾特人

Done

抽中Ss亞古路用定賣好
輕課玩家

輕課練隻ss前鋒冇問題 打佢1個

嬴幾場都唔俾閃卡我

巴打 無課係咪除左 ss 前鋒同龍 其他都係變錢練ss算

睇黑金最勁個個 好多隻都係本身轉會有 除左普巴同迪亞高 係咪果然都係淨抽曼聯最好

古天奴呢類強力火焰都得 打1隻既話 反而ss龍唔係ddg同保方我覺得輕課唔洗練住 放哂d資源落ss龍到你最多都係唔洗輸 但入唔到波

有冇巴打知道 官方係唔係出過曼城球衣. 見有人用 但自己配唔到色

曼聯堆s易入手lo 買包有3隻 主線來信又送1隻 轉會又出幾隻

開game果陣有得簡 上年曼城套衫

屌 有咩 我想要件衫咪要重玩 ON9 課到v6 7萬幾

好似真係配唔到 試下轉我呢個會徽睇下得唔得

生涯得24章？點解獎勵有25章？

屌個活動做撚齊晒又冇野拎
跟住升晒野又卡主線
想棄驚了

建議你fb私信屌柒佢 話「日撚日比石刷轉會都唔撚出 又唔比無限刷 個活動出黎係咪想人做到 而家比錢都做唔撚到 」

點防演員

收山 小動作

對攻

單抽劵

多謝曬

我估玩鳩你地姐
應該未度縮到咁

#愚人節要玩嘢 #留名睇留言 #CMM #FIFPro正版授權 #玩得安心 #為4月揭開序幕

佢冇講 派發物品 單抽券x1 應該係10抽

會唔會有SS隨機=單抽🤤🤤

咁樣就冇保底

擺明嬲屌
隻game比人屌開，就算講笑都有排佢受

好撚孤寒

我都覺佢玩得有啲大
加埋之前話4月有活動
搞到人有期望佢會好難收科

清明送單抽，搞到吉儀咁dklm

垃圾互射12碼
對面30幾40%就射親都入
我6，70%隻龍都下下慢動作飛撚左去接實

爆炸頭好唔好用
正能樣加衝峰但無防技

雙BUFF人 用佢就其他位置靈活好多 唔洗就住要落BUFF人 但你預佢自己紙板人冇作用

專人服待係咪真係勁

2隻或以上先勁 封哂人地前鋒2招技 得1隻冇咩用

竟然見到個6萬2戰排600幾
即刻打佢落黎

個pool 幾靚

儲左勁耐既70幸運抽中隻公司佬
仲想抽除左中堅果三隻
諗緊6000石all唔all in
不過而家0幸運

我覺得真係要忍手

升爆隻廢托拎黎賣先

想課

咁都靚 除左迪布尼其他都廢廢地

有3隻岩用

今次個pool唔錯喎

懷疑會係世3超絕up

魔鬼又黎搵你

想追kdb 已炒

新高

新手留名 好似落後好多了

諗緊買邊邊個禮包捱到第一個10抽好

想問咁耐以黎有冇出過皇pool?轉會轉到下世都唔見伊斯高，高華錫

有 大半個月前
重有埋送信活動做

想問下巴打們抽卡之前係咪要儲花先比較好？

同埋有冇巴打想加好友？

隻game 皇馬封面點會未出過

想追kdb 但個pool 5隻有3隻 係咪應該忍手等下

見個pool叫紅魔仲以為係曼聯

歐洲紅魔

課左少少
想棄又唔係
進度又慢

岩岩開始

其實應該升左啲球員先賣定係直接賣好?

直接賣 有體都升左自己用緊d人先

點解你淨係唔覆我

龍門個5種屬性邊啲最重要？

估賽事.....

終於儲夠

仲有無位？

開埋D強打弱,估閪咩

呢d弱隊好有冷味喎

你估得49000 叫紅魔咩

幾多戰？

其實碧基好唔好用 諗緊換唔換好

70000

屌真係讀心
5中1 我只係唔要盧卡古咁都中
仲要60草先中
垃圾驚

唔知可以keep 幾耐

等12點睇下送咩

1K1隻SS,最小都要10K先齊11人

係 基本上50幸運花開始先會中SS 60以上九成都會中SS

點解儲得咁快

屌我都係 諗住博迪布尼夏世三 出隻仆街渣古
諗緊留唔留好

其實火焰加魂係咪有啲撞技? 諗緊玩唔玩下佢

我想中kdb 中左4次柱

儲花咪又係要抽

今期冇咩啱心水

萬能合約點先有？ 點解玩左成個星期得一張
要成80張先換到ss

我反而想中盧卡古世三迪布尼 最後中公司佬 仲要70幸運先中

公會戰獎勵
依家個技能提升獎勵都有得拎

明白 thx

讀心想中果隻就自動避開

巴打諗住點用渣古 我依家中間係1轉s巴神 諗緊轉唔轉
我練爆咗隻薩巴所以唔想要皇帝公司佬

好灰 想抽甘賓尼同kdb 出隻盧鳩古 冇哂d花抽鏝pool 啦 希望儲到花下個月先再出鏝

我驚聽日出比利時2就煩 高圖同toby 都想抽但冇花

一樣 有滿殺巴 其實公司未係首選

應該冇 佢專登唔出龍 有分part 1 2 佢應該會寫

Kdb真係打鏝必備

十抽

真係送10連

係要摟屌

想問化學有三行果d人
齊一行就加全屬性
咁齊晒三行係只計最高定三行加晒

三行加晒

Thx 巴打
Btw 成10個人 都幾難齊

迪布尼真係咁勁？放左右中場？

4月1送果10連抽中左ss甘賓尼
但我無課係咪全A人 係咪賣左佢慢慢upgrade 到全s好過？

中華湯根 好彩都有化學

打意大利比佢長傳打到燥底 343 邊路 轉返三中堅就搞掂左

冇錢但又唔敢賣走d s 卡

成隊就差連加特一個就開哂啲化學

頭幾日開始玩
差唔多啦

但唔知換摩迪定阿古路好

你配伊巴呢類中鋒咪勁

終於3萬戰
好想要隻s卡斯米路

迪布尼世界第一沒有之一

有兩隻 但係我覺得一轉左都好似無乜用

拎黎開化學姐 垃圾技組

個pool得kdb勁

諗住咁執下不過就係差隻ck同fox

想問已炒係點解？

請問聯賽個d 其實係真玩家定係隨機npc 三級聯賽係咪要3萬先可以穩贏

ss 撞柱

有冇公會收0課新手?

玩咗8日暫時2萬3戰 會keep住玩 每日會做足任 30石簽到

真係忍夠隻game 自己90% 電腦5％入 龍波一定要開長傳送波俾人 令到你開唔到時機把握 唔係一兩場 不停係咁 夾硬令你輸 想你課 哩隻垃圾搵狗玩 果斷棄

90％不入 直頭接實

當你見得多就慣 人地A龍打到ss咁 我ss龍仲衰過空門

公會貢獻係點計？

想問組曼聯既有咩右閘/正前好用

想問巴打 如果登錄獎勵 唔攞 會唔會好似任務咁去左郵箱 定會冇左

正前一定用伊巴 右閘華西達米安自己決定

我想問巴打們我開始左一日有冇d咩首要做既野？

抽左新手十抽未?

根本畫線個下已經定左入定唔入

見到佢瞬間飄移就知仆街

抽左1500石果個 有d後悔 抽完望到個pool冇ss

必中2s果個未抽

見對面10幾%都入真係嬲撚到呢

龍門企定定=入咗8成，龍門識飄移=肯撚定唔入

係唔係你D人太廢

S梅里路 專人服待+封截 擺閘定中堅好

想問下a級c朗轉會要轉幾多次先岀？
我個隊有3-4個人差佢一個就化學
日日都刷爆quota但死都唔岀
唔好話c朗
連伊巴朗尼都冇岀過
成隊野而家中場同後防都高戰過前鋒
好有衝動課a級c朗同s Isco個包

一上三級聯賽就出咗

點用唔買包心山

我差隻比比都刷咗好耐都冇 讀心game係咁

琴日祖記回信任隻法卡奧同艾沙母我都刷唔到一轉

新手請問咩係包心山？

比比都係難抽
我都係好彩中左次
我覺得幾勁
但可惜冇再遇過
一轉都未有

差禾仔先簽到法比
係咪一定要抽先有

是的

E巴轉左會銀河了

我正前仲用緊A伊巴

玩開內切鳩射 想問吓中中同正前用咩技好
用妙傳+fox 定係用長空+窩利好

新手招募 睇個卡庫又冇ss 但佢果個封面又有隻利雲 好混亂呀媽

化學仲係曼聯喎

隻game啲歐元真係仲難拎過鑽石

無50-60花都唔洗諗會出ss

今晚all in 拖肥糖就有錢

咁現實唔係啦麻

你咁講山狗都用得啦

咁要組曼聯點解唔用得

你鐘意冇連攜我實唔阻你

話明讀心game 刷轉會之前一定唔好諗目標先 轉會先逐隻撳有無用

有人組隊為左贏為左勁
有人為集郵為左貼近現實
有人為左自己既喜好
你梗係阻我唔到

4萬戰有冇公會收
而家果個好廢紅包都派唔齊

香港烏龍xx
隻小號係入面，算齊紅包
好似自入就得

A卡防中邊個好用

我覺得魔笛唔錯

卡左係17-6

有冇人會唔解球員來信任務?
我覺得升果D C級B級球員晒好多體力

來信可以做榮譽任

兩隻 果然係超絕up

世3

isco同thiago係咪直接買pack最好
又要課金

買其中一隻夠啦 isco好用少少

1定泰亞高好用又有ck又有buff

買pack係咪唔計入vip ?

唔清楚冇買pack

買月卡每日送120鑽，係咪每一日送既鑽都會計入vip？

梗係唔會

痴撚線架哂，乜7活動都無，又仲係垃圾pool

仲係個垃圾pool
快d出巴pool

屌 新手諗住等個靚pool 宜加仲用緊送果兩隻前鋒 屌

對上一個pool抽已經係3/11

有石都唔想抽 成條後防線要執

將會出堅成獌pool?!

如果我想一張S 突破到開左轉會 咁如果賣左佢 之後仲有冇得見返

新手長玩會小課下 有冇公會肯收留下？

會見唔翻

咩係buff

first two pick ozil kheria can go?

一抽中左kdb
但我無用

中左甘賓尼

節奏大師,全隊+

球探冇o既就唔會見得返

無球員回信

果然係讀心神驚 岩岩清哂d錢再刷新
即刻3隻ss再成版s 平時就刷極都成堆a

點樣用鑽石升技 已v7

我就唔信讀心啦
佢分明係睇你有幾錢再ran堆人出黎啦

你用晒卷再㩒升技就會50石升一下

有新活動

垃圾活動

買50石有50石送仲有個箱比你抽

睇清楚先

送得個50石

草化學d人係咪唔賣得？

主線來信d材料人係咪升完就可以賣（未完成來信既情況下）

你地s卡係咪點都會每個球員留一張係度

愚人節呀 咩都冇送架

買埋身上個400萬都中左

隨機

卡古先勁..

夏可以換返黎

原來隨機，我今朝係咁搵

有冇人中過個箱？

用使用先開到

一鍵使用佢會同你開埋

成功拎到150鑽

開左 中箱再中箱再中箱 中200石

點解第六章3星晒都仲係顯示 37/39
搞到拎唔到成就點..thx

6-9至6-13呢？

3X8就24

再撳箭咀佢就去左7-1
去唔到6-9至6--13既頁面..點解會解

搵到了,多謝答解

一樣
開完個下屌出黎
攪到懶係特別咁，就咁俾200石，仲要㩒咁多下箱中箱

屌我就咁攞番50石跟住乜柒都無嗱

個箱都講明愚人節快樂

我都拎得100石

我拎到200石

我150

皇帝係咪bug左？
我用伊巴做隊長
今日招技升左2lv
但戰力冇升過
我再掉個隊長比其他冇皇帝技既人
戰力又係冇變
你地係咪都係咁？
定係我有咩錯左

入場先會加

冠軍聯賽換箱開到個SS沙拉
好唔好用

貼技來看看

垃圾

0課 唯一一隻ss
升唔升得過 我都預開唔到化學同連攜

0課唔建議養ss後衛

麻麻地，中堅難出小動作

好啦 咁擺住先 等錢用就賣左佢算

打3中堅既左右中堅好勁 2中堅就差d

中堅即係咩？後衛中間果個？

扮咩姐你

第一次聽人講唔知咩係中堅

我想問球員來信有咩用 同埋可唔可以send陣上黎問意見

做齊佢要你做既野咪送隻人比你

我真係唔係幾知 後衛係代表中堅 定係後衛同中場中間果個
我淨係識賭波 唔識睇波架

因為我諗住賣重複左既伊巴果時 佢又問有球員來信 確定要賣？但我出去睇佢又搵唔到球員來信

有冇人可以指導下個陣 利申零課 琴晚開始玩

卡22-5

S馬天尼斯打防中勁唔勁

主線左下角睇

Ss kdb 養唔養得過
少課 極少課玩家

計下數 4轉1隻SS要8億 我覺得除非利雲C朗呢個LV既前鋒 唔係既話唔好養SS啦 搞好隊S先啦
(唔練都唔一定要賣 鍾意既咪留係度做下吉祥物囉 )

白金歐聯係課長先玩得起

隻加比亞甸尼刷左成個星期都唔出....
做唔到回信

其實ss 1轉已經可以好過d s 幾轉

有冇巴打教路，課月卡玩家，S級龍係咪艾達臣係最好選擇？

睇咩人咩位同埋自己衡量啦 始終技能上限同連攜難開 加上投資一隻SS人要既資源又多 如果講到真0課同超輕課既 唔係好建議掂SS

練d ss 籠

俾師兄參考

開始玩到悶

想問下巴打們 奧達文迪值唔值得升？

我覺得麻麻地

同埋技卷通常優先點咩技？

如果唔係Efun 搞會好好多

Vip 同幸運值完全殺死隻game

又無靚pool ，又無新野打，打黎打去都係果幾條友幾個陣 反而A S 多d變化

我會簡賓科士打

隻game本身冇咩排名賽，升完都係打下天梯，打下聯賽咁，冇乜pvp元素去令人keep住動力

想問下巴打們 有冇地方可以睇到 領域/小動作/收山腳呢d 分別放咩位比較好發動

其實唔差 佢永動機推高個數截地波好勁 但你另1隻中堅最好有防空封截

小動作，打邊or防中
收山腳，中堅

好似係

人地雙箭頭唔驚俾人針住黎打 ?

咁領域呢 唔怪得我收山打左閘好似永世唔出

點都要搞隻前鋒同龍

有無巴打教我之後點行好
4級聯賽後有s華拉尼
但係咪喎會轉會出到
要抽一隻係身先？
想組皇架

咁你s中堅仲想點

有冇組合係兩隻都防空封截

有 李城堆中堅

其實可以係圖鑑到搵

其實隻GAME 好多野可以出
首先出多D人先..大把人可以出
一堆英超中下遊, 德甲..好多人都有砌陣癮
之後整多D實樣..不過呢個應該好大成本 同花時間

西布朗

玩耐左發覺封截真係好緊要

隻查馬成日都開唔到技，就算開到都40%比人射入 封截係咪雙中堅有先好？
依家拿樸迪+查馬

係咪俾人開左技無視左封截效果

今日300石all in 左熱刺同和 出名搭沉船 大家識買

我兩s中堅 拿樸迪 搭 馬昆奴斯都幾好 可以試下

thx 巴打們 仲係一隻s搭緊兩隻b用住先炸 希望遲d開到好後

Help

轉會有就有機會出

小動作都勁

基本上兩閘都必備

有無公會收人 宜家果個好廢

我用黎打中堅
降低人地射門

之前用小動作打閘效果反而冇咁顯著

我用黎打閘
人地扭一下就開一次
打中堅會唔會冇咩空間開幾次

好

到我卡17-6紅魔

又話4月多活動 個pool都仲係3月限定pool

他最大獲係個幸運值

冇50-60 唔使指望出as

50-60 * 200 石 = 成萬石

大家覺得打閘其實收山腳定小動作好d？

有好有唔好 日系果隻抽獎機率你好彩1抽重 唔好彩幾皮野都唔會中 呢d幸運值起馬保值你中先 但唔會出現1 2抽中既情況

小動作。收山放中堅 收d演員皮

一有幸運值 = 課金玩灑

D game 好快得反一小撮人玩

我玩到依家未試過40 以下中ss

史坦都20幾花中so9 你好運都係會中 有幸運值保底我覺得仲好 可能我非洲開

大家技卷通常升咩技先？

好後悔miss左技能活動 以為有5日

但調轉講
冇幸運值除時100抽都唔會中
0課既除時一隻ss都冇

如果抽唔到，呢隻升唔升得過？

針無兩頭利

可以o既,升o左就唔洗轉,等ss龍啦

非洲人玩港服唔用石50日就有一隻SS

換龍換邊隻好 依隻好廢

唔算廢啦
用住等SS

舒米高已經算係S龍入面最TOP果幾隻 你再換其他S龍都係紙板人 無咩分別 除非你換既係SS龍4轉埋 唔係你下下對住人地滿轉S/SS前鋒都係放題 無咩分別

50日算歐洲人啦
叫得非洲人緊係60日以上啦

你地戰力幾多先過到17-6曼聯

六萬五左近，放棄兩邊進攻

一定要打中路?

60幾花中 古亞達度

我自己係囉
如果我有演員我就會打兩邊
仆街佢隻華西下下收山腳，痴膠線的
我都係最後80幾分鐘前場偷到波入埋先收佢皮

舒米高s算最頂級個隻

S龍邊幾隻最top

舒米高

不過呢隻要抽

想問下大概幾多戰先有公會收 新收想解任都解唔到
宜加19000戰

想問S龍門祖利奧施薩點睇

好好彩4個黑金包出到

想問下各位巴打呢隻龍值唔值得練

有ss龍就用啦

依家用緊係s 列高 冇連攜 好的謝謝巴打

想問下黑金包係咩

歐連呀清

sorry呀巴打玩左兩日炸可唔可以講得清楚d

唔該巴打
岩岩無人答想問多一次 升技升主動先定升被動先好？

港版、陸版隨機升技
日版先有得揀技嚟升

你應該冇用訓練或者掃蕩升過技黎

i mean 升技卷

升技卷都冇得揀架？

點會無

巴打們 呢隻人數值靚唔靚 d技岩我用

想問唔岩用嘅ss係咪直接賣就得？

終極駁腳機器 除左阿狗應該冇咩人會用

係咪唔洗升左先賣？？

呢D叫攝石人

依個真 阿狗都用唔落手

你個名

玩左冇耐，送十連出呢兩隻，升唔升好？

玩左無耐你連連登名都改埋

因為而家主力奧燒+奧歷治，幾好用

奧歷治真心唔差

Dklm 佢個天梯獎究竟點計
我明明結算時9百幾, 點解獎勵會變左1千2百幾

計成季累積果d金幣嘅總數

佢既係平均架
如果下下計結算

個個結算前個一兩分鐘打晒咁就唔公平

依家卡左係第六章
其他比賽又唔上唔落咁
係咪應該去抽下野

哦.... Sor9

已經儲咗80抽 期待緊一個靚嘅pool比我抽

等既曼聯/熱刺

我想擺佢打防中,如果搵佢打防中又match 我個陣,但係佢D技又偏向中堅